主題係美領 唔係中環搞衝突 唔好俾人帶風

推！

1/10

2/10

3/10

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

你有冇出去架
美領四方八面都企晒差佬

10/10

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

有岀 如果唔留美領 就返屋企 唔好俾人轉移焦點

火都放埋喎

今日和理非 唔係岀左尼就一定要搵野做 起碼今日要忍！

去美領！

燒出口@@